Nikon Z7銷量不滯但公司恐怕會倒賺返轉頭

見到Z7銷量排第七，佔比7%，圍返條數可能有賺

nikon z6 z7 台數佔市場 16%
但金額佔市場 23%

但睇得出Sony Canon接近蝕住賣

Sony PS果邊開始業績不振，其實最危係佢

日文廢
啲column分別係咩

賺幾多睇唔睇成本？

之前講過，Nikon賣少左機但賺多左
[不自量力］Nikon轉型失敗，全年虧損，不敵Olympus

至於Canon同Sony造機成本高唔高就唔知了

咦之前未出z7既時侯唔係話 “賣既機少左，賺錢多左”咩？
印象中係d850出之後個年黎
有冇呢件咁嘅事 咁而家賺得多定係早兩年多啲

Nikon 年年都係賣機少但賺得多架啦

咁牙膏廠業務好多既，搵得多PR錢都多
Nikon得嗰一兩飯…邊有錢咩屌

消費者on9 lor
有勁抵屌的機唔買
買overpriced 電子廢物

百貨應百客